Google/Apple API唔用，整個垃圾「安心出行」

可能要serve華偽機

人地要放華為store